let questions = [{"numb": 1, "question": "to damage, haani madu", "answer": "besch\u00e4digen", "options": ["besch\u00e4digen", "verboten", "randalieren", "verwenden"]}, {"numb": 2, "question": "to correspond,", "answer": "entsprechen", "options": ["\u00fcbersetzen", "besch\u00e4ftigen", "betr\u00fcgen", "entsprechen"]}, {"numb": 3, "question": "to measure, aLeyu", "answer": "bemessen", "options": ["bemessen", "hassen", "mitteilen", "verlassen"]}, {"numb": 4, "question": "to suffer, baLalu", "answer": "leiden", "options": ["specifizieren", "widerlegen", "leiden", "Verwenden"]}, {"numb": 5, "question": "to improve", "answer": "verbessern", "options": ["betr\u00fcgen", "anschauen", "Verwenden", "verbessern"]}, {"numb": 6, "question": "to rectify, saripadisu", "answer": "korrigieren", "options": ["korrigieren", "brauchen", "qu\u00e4len", "dauern"]}, {"numb": 7, "question": "to mean,", "answer": "meinen", "options": ["verlassen", "beglaubigen", "meinen", "specifizieren"]}, {"numb": 8, "question": "manufacture, tayarisu", "answer": "herstellen", "options": ["zur\u00fcckhalten", "korrigieren", "betr\u00fcgen", "herstellen"]}, {"numb": 9, "question": "to receive", "answer": "bekommen", "options": ["ableiten", "bekommen", "genehmigen", "Verwenden"]}, {"numb": 10, "question": "overlook, kadegaNisu", "answer": "\u00fcbersehen", "options": ["\u00fcbersehen", "Anwenden", "brauchen", "erneuen"]}, {"numb": 11, "question": "consider", "answer": "ber\u00fccksichtigen", "options": ["ber\u00fccksichtigen", "Abnutzen", "meinen", "erfordern"]}, {"numb": 12, "question": "to bless, aashirvadisu", "answer": "segnen", "options": ["empfinden", "wiederspiegeln", "segnen", "schildern"]}, {"numb": 13, "question": "to receive", "answer": "empf\u00e4gen", "options": ["empf\u00e4gen", "genehmigen", "sch\u00e4digen", "leiden"]}, {"numb": 14, "question": "use, kannada: BaLasu", "answer": "Verwenden", "options": ["bewerben", "demonstrieren", "mitteilen", "Verwenden"]}, {"numb": 15, "question": "job apply", "answer": "bewerben", "options": ["bedrohen", "bewerben", "angreifen", "bemessen"]}, {"numb": 16, "question": "to renew, naveekarisu", "answer": "erneuen", "options": ["fuehlen sich", "widerrufen", "erneuen", "erscheinen"]}, {"numb": 17, "question": "to fight", "answer": "streiten", "options": ["verbessern", "anklagen", "streiten", "korrigieren"]}, {"numb": 18, "question": "to quit, tyajisu", "answer": "verzichten", "options": ["verzichten", "widerreden", "anklagen", "Konvertieren"]}, {"numb": 19, "question": "to view, nodu", "answer": "anschauen", "options": ["verlassen", "beheben", "anschauen", "zuordnen"]}, {"numb": 20, "question": "to take measure, kaigoLLu", "answer": "ergreifen", "options": ["ergreifen", "verwunden", "erzeugen", "erklaeren"]}, {"numb": 21, "question": "to feel", "answer": "fuehlen sich", "options": ["beweisen", "verwunden", "bedrohen", "fuehlen sich"]}, {"numb": 22, "question": "BaLasu, upayogisu", "answer": "verwenden", "options": ["meinen", "erzeugen", "verwenden", "Kombinieren"]}, {"numb": 23, "question": "hurry up", "answer": "beeilen", "options": ["ableiten", "bemessen", "verwunden", "beeilen"]}, {"numb": 24, "question": "impose, hEru", "answer": "auferlegen", "options": ["anklagen", "rechnen", "bemessen", "auferlegen"]}, {"numb": 25, "question": "to involve, to take part,", "answer": "beteiligen", "options": ["beteiligen", "sch\u00e4digen", "empfinden", "wiederherstellen"]}, {"numb": 26, "question": "to report, varadi madu", "answer": "berichten", "options": ["berichten", "qu\u00e4len", "besichtigen", "widersprechen"]}, {"numb": 27, "question": "gamanisu , to note, to observe", "answer": "\ufeffbeachten", "options": ["rechnen", "verschwunden", "\ufeffbeachten", "wiederspiegeln"]}, {"numb": 28, "question": "to explain", "answer": "erl\u00e4utern", "options": ["betrachten", "fuehlen sich", "erl\u00e4utern", "greifen"]}, {"numb": 29, "question": "to object, prashnisu,", "answer": "widersprechen", "options": ["hassen", "zuordnen", "widerrufen", "widersprechen"]}, {"numb": 30, "question": "to require", "answer": "ben\u00f6tigen", "options": ["leiten", "jdn_\u00fcberzeugen", "benutzen", "ben\u00f6tigen"]}, {"numb": 31, "question": "to convince", "answer": "jdn_\u00fcberzeugen", "options": ["besch\u00e4digen", "besch\u00e4ftigen", "jdn_\u00fcberzeugen", "verzichten"]}, {"numb": 32, "question": "use, baLasu", "answer": "benutzen", "options": ["dauern", "erscheinen", "benutzen", "agieren"]}, {"numb": 33, "question": "appear", "answer": "erscheinen", "options": ["ansehen", "korrigieren", "segnen", "erscheinen"]}, {"numb": 34, "question": "to accuse, aaropa maadu, aapadisu", "answer": "anklagen", "options": ["verletzen", "anklagen", "auferlegen", "empf\u00e4gen"]}, {"numb": 35, "question": "refrain, kannada: dooraviru", "answer": "zur\u00fcckhalten", "options": ["angreifen", "auferlegen", "zur\u00fcckhalten", "besichtigen"]}, {"numb": 36, "question": "revoke, vapasur kare, raddumadu", "answer": "widerrufen", "options": ["beschreiben", "sch\u00e4digen", "widerrufen", "zuordnen"]}, {"numb": 37, "question": "to view, nodu mattu pareekshisu", "answer": "besichtigen", "options": ["besichtigen", "Verhindern", "messen", "widerlegen"]}, {"numb": 38, "question": "to require", "answer": "erfordern", "options": ["erfordern", "bedeuten", "ansehen", "beschreiben"]}, {"numb": 39, "question": "to consider, to look into", "answer": "betrachten", "options": ["ersetzen", "betrachten", "verboten", "betr\u00fcgen"]}, {"numb": 40, "question": "to interpret, arthaisikollu", "answer": "interpretieren", "options": ["leiten", "Verwenden", "interpretieren", "rechnen"]}, {"numb": 41, "question": "to contain, to comprise, kannada : OLagollu", "answer": "enthalten", "options": ["enthalten", "besichtigen", "niederschlagen", "mitteilen"]}, {"numb": 42, "question": "refuse, tiraskarisu, niraakarisu", "answer": "widerlegen", "options": ["empf\u00e4gen", "widerlegen", "aktualisieren", "rechnen"]}, {"numb": 43, "question": "lekka haaku, to count, calculate", "answer": "rechnen", "options": ["rechnen", "argumentieren", "Anwenden", "darstellen"]}, {"numb": 44, "question": "arthaisu, to mean", "answer": "bedeuten", "options": ["bedeuten", "schildern", "jdn_\u00fcberzeugen", "anpassen"]}, {"numb": 45, "question": "combine, join", "answer": "Kombinieren", "options": ["genehmigen", "mitteilen", "Kombinieren", "betr\u00fcgen"]}, {"numb": 46, "question": "to feel", "answer": "empfinden", "options": ["empfinden", "meinen", "qu\u00e4len", "ergreifen"]}, {"numb": 47, "question": "to require", "answer": "brauchen", "options": ["verschwenden", "hassen", "zuordnen", "brauchen"]}, {"numb": 48, "question": "to damage, haani madu", "answer": "sch\u00e4digen", "options": ["ber\u00fccksichtigen", "bedeuten", "sch\u00e4digen", "argumentieren"]}, {"numb": 49, "question": "to update,", "answer": "aktualisieren", "options": ["nutzen", "bedrohen", "aktualisieren", "erneuen"]}, {"numb": 50, "question": "to act, vartisu", "answer": "agieren", "options": ["agieren", "Konvertieren", "herstellen", "messen"]}, {"numb": 51, "question": "to console, samadhanapadisu", "answer": "jdn_tr\u00f6sten", "options": ["jdn_tr\u00f6sten", "verwunden", "sch\u00e4digen", "korrigieren"]}, {"numb": 52, "question": "specify, nirdistapadisu", "answer": "specifizieren", "options": ["genehmigen", "anklagen", "specifizieren", "Kombinieren"]}, {"numb": 53, "question": "to defeat, solu vante maadu", "answer": "niederschlagen", "options": ["\ufeffbeachten", "bemessen", "interpretieren", "niederschlagen"]}, {"numb": 54, "question": "consume, Kannada: Sevisu", "answer": "verbrauchen", "options": ["widerreden", "verbrauchen", "genehmigen", "anpassen"]}, {"numb": 55, "question": "translate", "answer": "\u00fcbersetzen", "options": ["\u00fcbersetzen", "wiederherstellen", "besch\u00e4ftigen", "erneuen"]}, {"numb": 56, "question": "to accept", "answer": "akzeptieren", "options": ["verschwunden", "bekommen", "wiederspiegeln", "akzeptieren"]}, {"numb": 57, "question": "disappear, missing,  kanmareyaagu", "answer": "verschwunden", "options": ["bewerben", "verboten", "verschwunden", "erl\u00e4utern"]}, {"numb": 58, "question": "also to convert but with maths, dollar to euro, miles to Kilometer etc.", "answer": "umrechnen", "options": ["umrechnen", "widersprechen", "ergreifen", "widerrufen"]}, {"numb": 59, "question": "witness, saakshiyagu", "answer": "bezeugen", "options": ["verzichten", "bezeugen", "ersetzen", "bearbeiten"]}, {"numb": 60, "question": "demonstrate, pradarshisu", "answer": "demonstrieren", "options": ["Verhindern", "jdn_tr\u00f6sten", "demonstrieren", "empfinden"]}, {"numb": 61, "question": "to match, hondisu", "answer": "zuordnen", "options": ["bearbeiten", "verwunden", "\ufeffbeachten", "zuordnen"]}, {"numb": 62, "question": "threaten, bedarisu, hedarisu", "answer": "bedrohen", "options": ["sch\u00e4digen", "darstellen", "bedrohen", "hassen"]}, {"numb": 63, "question": "to get wound, gaayagonda", "answer": "verwunden", "options": ["enthalten", "bearbeiten", "verwunden", "zuordnen"]}, {"numb": 64, "question": "to riot, galabhe madu", "answer": "randalieren", "options": ["randalieren", "bearbeiten", "Fortschreiten", "Kombinieren"]}, {"numb": 65, "question": "to adjust", "answer": "anpassen", "options": ["anschauen", "agieren", "anpassen", "benutzen"]}, {"numb": 66, "question": "replace", "answer": "ersetzen", "options": ["specifizieren", "erklaeren", "verbessern", "ersetzen"]}, {"numb": 67, "question": "protest, pratibhatisu", "answer": "protestieren", "options": ["beweisen", "besch\u00e4ftigen", "betrachten", "protestieren"]}, {"numb": 68, "question": "to explain", "answer": "erklaeren", "options": ["entsprechen", "qu\u00e4len", "erklaeren", "verletzen"]}, {"numb": 69, "question": "to last", "answer": "dauern", "options": ["dauern", "Anwenden", "beeinflussen", "Verhindern"]}, {"numb": 70, "question": "to loot, looti hode", "answer": "rauben", "options": ["rauben", "verlassen", "Konvertieren", "Abnutzen"]}, {"numb": 71, "question": "to edit, to process usually textual content", "answer": "bearbeiten", "options": ["widerlegen", "anschauen", "betr\u00fcgen", "bearbeiten"]}, {"numb": 72, "question": "to reflect", "answer": "wiederspiegeln", "options": ["anklagen", "streiten", "wiederspiegeln", "widersprechen"]}, {"numb": 73, "question": "take serious, Gambhiravagi parigaNisu", "answer": "Ernst nehmen", "options": ["argumentieren", "bedrohen", "verboten", "Ernst nehmen"]}, {"numb": 74, "question": "create", "answer": "erzeugen", "options": ["erzeugen", "besichtigen", "Kombinieren", "benutzen"]}, {"numb": 75, "question": "to prevent", "answer": "Verhindern", "options": ["\ufeffbeachten", "akzeptieren", "Anwenden", "Verhindern"]}, {"numb": 76, "question": "to torture, chitrahimse kodu", "answer": "qu\u00e4len", "options": ["qu\u00e4len", "berichten", "zuordnen", "leiten"]}, {"numb": 77, "question": "to cheat, mosa madu, vanchisu", "answer": "betr\u00fcgen", "options": ["beweisen", "verwunden", "anpassen", "betr\u00fcgen"]}, {"numb": 78, "question": "leave, bittu bidu", "answer": "verlassen", "options": ["\u00fcbersetzen", "randalieren", "beteiligen", "verlassen"]}, {"numb": 79, "question": "to pose,", "answer": "darstellen", "options": ["widersprechen", "darstellen", "ben\u00f6tigen", "verletzen"]}, {"numb": 80, "question": "to convert, religion, Konvertierung    Noun", "answer": "Konvertieren", "options": ["bedeuten", "Konvertieren", "erneuen", "entsprechen"]}, {"numb": 81, "question": "to contradict, virodhabhasavgi helu", "answer": "widerreden", "options": ["verbrauchen", "widerreden", "Kombinieren", "verbessern"]}, {"numb": 82, "question": "to describe", "answer": "schildern", "options": ["schildern", "fuehlen sich", "streiten", "erneuen"]}, {"numb": 83, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["beheben", "beweisen", "Konvertieren", "ersetzen"]}, {"numb": 84, "question": "grab, grasp, hididuko", "answer": "greifen", "options": ["brauchen", "beheben", "greifen", "anklagen"]}, {"numb": 85, "question": "to accept", "answer": "annehmen", "options": ["annehmen", "betrachten", "demonstrieren", "ansehen"]}, {"numb": 86, "question": "to waste, vyartha madu", "answer": "verschwenden", "options": ["erfordern", "verschwenden", "beheben", "umrechnen"]}, {"numb": 87, "question": "to react, pratikrayisu", "answer": "reagieren", "options": ["benutzen", "verschwenden", "ergreifen", "reagieren"]}, {"numb": 88, "question": "to lead, netrutva vahisu", "answer": "leiten", "options": ["leiten", "bitten", "randalieren", "specifizieren"]}, {"numb": 89, "question": "injure, novuntu madu, gaya madu", "answer": "verletzen", "options": ["verletzen", "bewerben", "verschwenden", "berichten"]}, {"numb": 90, "question": "to describe", "answer": "erzaehlen", "options": ["erzaehlen", "berichten", "verletzen", "erl\u00e4utern"]}, {"numb": 91, "question": "use, baLasu", "answer": "nutzen", "options": ["nutzen", "besch\u00e4ftigen", "verschwenden", "bearbeiten"]}, {"numb": 92, "question": "attack, daaLi madu", "answer": "angreifen", "options": ["Verhindern", "angreifen", "anpassen", "widerreden"]}, {"numb": 93, "question": "to describe", "answer": "beschreiben", "options": ["beschreiben", "ansehen", "ableiten", "zur\u00fcckhalten"]}, {"numb": 94, "question": "to measure, aLeyu", "answer": "messen", "options": ["agieren", "messen", "erfordern", "ber\u00fccksichtigen"]}, {"numb": 95, "question": "restore, marunirmaana madu", "answer": "wiederherstellen", "options": ["auferlegen", "wiederherstellen", "verzichten", "rauben"]}, {"numb": 96, "question": "ottu kodu, emphasize", "answer": "betonen", "options": ["betonen", "qu\u00e4len", "erzeugen", "betrachten"]}, {"numb": 97, "question": "influence", "answer": "beeinflussen", "options": ["qu\u00e4len", "greifen", "Ernst nehmen", "beeinflussen"]}, {"numb": 98, "question": "to hate, Dweshisu", "answer": "hassen", "options": ["leiten", "anklagen", "randalieren", "hassen"]}, {"numb": 99, "question": "to employ, to engage", "answer": "besch\u00e4ftigen", "options": ["nutzen", "verwunden", "besch\u00e4ftigen", "bedeuten"]}, {"numb": 100, "question": "to apply  Anwayisu, Apply, to use", "answer": "Anwenden", "options": ["Anwenden", "beheben", "Fortschreiten", "erzeugen"]}, {"numb": 101, "question": "deflect, haLLa hidi", "answer": "ableiten", "options": ["berichten", "Fortschreiten", "bekommen", "ableiten"]}, {"numb": 102, "question": "to approve, to permit", "answer": "genehmigen", "options": ["genehmigen", "Verhindern", "nutzen", "erzeugen"]}, {"numb": 103, "question": "to progress", "answer": "Fortschreiten", "options": ["genehmigen", "Fortschreiten", "beschreiben", "betr\u00fcgen"]}, {"numb": 104, "question": "pramaanikarisu, dhrudikarisu", "answer": "beglaubigen", "options": ["beglaubigen", "wiederspiegeln", "bedeuten", "beweisen"]}, {"numb": 105, "question": "to inform, maahiti kodu", "answer": "mitteilen", "options": ["verboten", "sch\u00e4digen", "Ernst nehmen", "mitteilen"]}, {"numb": 106, "question": "to argue", "answer": "argumentieren", "options": ["verlassen", "argumentieren", "verwenden", "empf\u00e4gen"]}, {"numb": 107, "question": "to view, nodu", "answer": "ansehen", "options": ["Abnutzen", "auferlegen", "Anwenden", "ansehen"]}, {"numb": 108, "question": "to request appeal, manavi madu", "answer": "bitten", "options": ["bitten", "beschreiben", "zuordnen", "reagieren"]}, {"numb": 109, "question": "to prohibit", "answer": "verboten", "options": ["verboten", "beglaubigen", "nutzen", "Fortschreiten"]}, {"numb": 110, "question": "abuse, DurbaLake madu", "answer": "Abnutzen", "options": ["auferlegen", "verwunden", "Abnutzen", "hassen"]}, {"numb": 111, "question": "to rectify, saripadisu", "answer": "beheben", "options": ["dauern", "ergreifen", "beheben", "leiten"]}];